[非批鬥，為研究] 唔諗住10.1去遊行嘅理由收集處

自8月開始，各場遊行嘅人數愈嚟愈少
想問一問本身有去開遊行但唔想去10.1遊行嘅人，你哋今次唔諗住去嘅理由係咩？

eg 覺得遊行冇用、怕被濫捕、唔想曬、同一條路綫已行到悶……

PS 唔係想喺呢度搞批鬥，只係想研究吓大家嘅心態轉變

幫助日後各行動搞手決定搞乜行動、制定日後行動內容，避免浪費人力物力

樓主有無睇過71 果日咩環境

個日係乜環境同一個人想唔想出冇必然關係喎

eg 一個人可以唔怕圍捕但覺得遊行冇用所以唔想再去

所以先要研究

你研究嘅目的係咩？

我一定唔會去，因為我恥與投共派為伍

而家玩戒嚴 每街口都擺防暴

你連行出路面集人機會都無

街頭抗爭已經過時

呢班人最鐘意用𡃁仔血去換票

哇屌(#8014)係著名五毛

佢地接受極權委任，我唔會再當佢地係同路人

我唔會去

因為0個日要去東角道shopping, 唔得閒

保住自己
準備好下年全身而退去英國再發聲

因為好鍾意返工
因為要供樓
因為驚坐監
因為驚比黑警打
因為我有捐錢買贖罪券
因為我初選有投票

五毛衝出黎了

[非批鬥 為研究］ 但第八個Comment已經開始貼標簽式批鬥

即刻冇人敢講真話，怕被屌

其實研究71果日都夠

果日係樣板

日頭港島銅鑼灣會截斷晒D 人唔比人聚

到晚上會開始咬人

所以問題唔係出唔出

而係根本你無辦法抵達銅鑼灣

唔想嚇親屋企人
留返個頭比其他場合

諗唔到唔去嘅理由

係 呢個Post叫人講點解唔想去嘅原因

但啲人一講又即刻俾人屌 咁啲人咪唔講囉 但亦唔會出

唔怪得連燈愈來愈圍爐 但街頭就愈來愈少人

問目的係咩
唔答

最後幾句咪寫咗

諗唔到，就去啦

實係咁
如果真係要咁做
係會直接情緒勒索同叫人去

直接宣佈銅鑼灣戒嚴